有冇巴絲做緊/做過 Decathlon?

諗住見sports leader 想問下好唔好做 人工幾多

我都報左part time
佢岩岩打黎叫我下星期三interview

我都係同sales leader 佢好似寫係sales assistant
但岩岩interview封email寫marketing intern

尚德邨新鋪？

係jobsDB睇咋 叫我去雅蘭in

我都好想知
啱啱收到offer

有冇人知人工幾多？

收到Offer但唔知人工幾多？

你幾時in 㗎
同埋interview問啲咩

係呀佢email通知我有offer，但details要見面先講，好衰

都係呢排
問嘅嘢冇乜特別 又問返phone interview問過嘅嘢
同埋base on你講過嘅嘢會問follow-up問題
整體都好hea
所以懷疑份工要求唔高 待遇都...

你報咩職位要phone in咁誇張
我報左sales 一陣in

omni sports team leader
可能多人報 要篩

我都係 不過我報左water sports
所以可能程序唔同？
但做sales都要in咁多次 咁有趣

sports team leader應該唔只係sales工？
不過如果係sales工我唔想做讀完大學出黎做sales

係呀你報邊個team 就會嗰個team嘅人聯絡返你 可能條條team程序唔同

tg傾呀

之前都報左omni, 去左雅蘭in完無回音，收左皮

你幾時in? 報左full/part time?

三月尾四月頭到啦，我報pt呀

你interview問左咩

自介，點解揀佢地，都係啲大路野

等大家講完人工福利先決定報唔報

呢啲全部都要有offer係手嘅人先知

估唔到呢份工都多人apply
開個tg group大家share?

早幾日報leader個post﹐第二日就phone - interview。 之後又無聲無氣

full time?

有手有腳可以做

Full-time 呀，個鬼佬同我傾完就無然後了⋯⋯

我apply part time sales都要second in

旺角個間啲女好正

沉咗幾日先有人

我有offer喇 但details未知 下星期二去再傾 人工網上都有寫 $17k-25k (including bonus) 但真正有冇就唔知

尚德間鋪咁大 d租應該好甘 會唔會好快就執

welcome to join tg group

原來sport leader = sales誤會哂